【經濟一週投票】 你認為西灣河警員開真槍是否合理？

唔理佢藍定黃，一齊投爆佢不合理

push

d人係咪冇腦 手足完全手無寸鐵 開槍唔合理係100%事實 咁都要整個投票？